拍拖耐左男朋友開始嫌我肥……

拍左拖有一段時間,
岩岩開始佢對我把口都好甜,
會叫下我做靚女咁~
日子耐左佢就冇再讚我,
反而仲成日叫我肥妹仔,
雖然係比起之前重左,
但係我都唔中意佢咁講,
拍拖耐左會幸福肥都好正常姐,
但個人放縱開想減返真係好難…
依家同我岩岩拍拖個陣個磅數相差好遠…
好難減好灰心…但唔想俾佢成日嗌我做肥妹啦……

sis，你嘗試每餐吃少啲，晚餐更少，多飲水，做多啲運動

肥妹仔正哦❤

幾高幾重？

笑你人肥尻短咋

抵啦死肥婆成日偷食肉

肥左就肥左. 冇咁靚就冇咁靚.
仲要為自己搵咩藉口幸福肥.

肥除左有病之外. 原因一定係食多左架啦. 食得多實肥架喎.
你肯減有幾難. 你唔肯減咋嘛.

肥妹仔係世界上最得意最可愛最靚靚既女人

介唔介意講下實際幾重

你條jer仔夠厚肉？

160 65 標準身型

sis，男仔係咁架,
不過如果你自己都care既話,
就真係要認真d keep下副偈

放心
嗌多一排就唔會再嗌你肥妹仔
佢都會唔好意思

會轉嗌死肥婆

我想肥啲

咁如果真係肥咪減,如果唔係肥,咪唔so佢啦

sis，我地一齊幸福肥

我識得有個台灣肥妹仔都好正❤

肥到邊到標準

做運動。

圖呢，圖都冇張點幫你

如果真係標準，你條仔就唔會話你肥啦

自己回自己？

sis，做完會想食多d，越做越肥

標準

你自己都知啦
加油啊絲打

Wtf洗唔洗用分身自己覆自己吖仲要fail

我有d，係sis就比你睇

好好玩咩

sis都睇得幾通透

65公斤標準
你果把尺大陸造？

同你差唔多 仲要有波都覺得自己好肥 點會係標準呀

肥仔波

見唔少細過識落嘅女仔、一幸福肥變左個師奶，以前明明model咁款；所以話、真愛係好重糖分的。

肥肚，肥腳，有無肥胸先？

女人黎 D cup

sis我都係d cup啊屌！

奸奸？

160高 覺得有波頂盡60 努力緊

你狂覆自己睇落好慘但好撚好笑
btw 我4月開始減肥減到11月減左差唔多30kg
其實唔難

What the fuck is happening

最近豬肉貴 所以你好值錢
可以再食肥d 等過年

點解咁多負皮
你點解要用體重來judge我
我覺得自己好健康
係香港女仔過瘦
小妹行歐美路線的

你唔記得轉AC?

有 我男朋友幾鍾意玩乳交

sis我地其實唔應該受呢個社會束縛
我地可以唔瘦得好靚
唔瘦得好健康

肥啲唔係好攬啲咩？

..
sis厭食症？

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人

ok

我會叫佢肥婆

65kg?

巴黎 sor
我一星期4日gym+一日打波/跑步
跟住平時鍾意煮野食 咪睇住熱量食(鳩估)
唔小心減太快 依加肚皮好鬆

55

絲打，可以試下由早餐入手，沙津為主 走漿，晚上跑步 or 家中做拉筋運動，要出汗既，一個月減10lbs 應該無問題

你一定係真絲夠mean

講真我自己170 60kg都覺得自己好大份

sis同bro唔一樣
我地女仔身體自主

但係香港d男人就係咁現實 呢兩年肥左即刻冇人追

我172 60成日俾人話再減少少 你諗你

自己覆自己咩玩法

仲要我都系d

收皮啦 你肥一世 廢柴

你身邊d人on9
其實sis身材好好
你叫佢地減減個腦

Jm9

香港真係無平胸

樓主都叫比人讚過呀
我男朋友一開始就叫我肥妹

利申唔肥 160 47

對波幾大先

飛咗佢同我一齊

你男朋友唔係在意你肥,而你在意你賴唔去減

？
你非洲飢民

pin左

係唔係晚晚食牛腩又唔做運動啊

你地淨係識問人幾高幾重 有無尊重過我地女仔

160重60kg比較好

Sis比較理性
我應該朝呢個方向發展

思覺失調？

UU
一
一
一
唔好怪你男朋友啦

打手癈po 拉

你話以前都係咁肥,突然改口話你肥婆就話啫

咁你依家真係肥左,話你肥有咩問題,可能你男朋友就係鐘意以前瘦既你呢,想你變返佢愛既果個她呢

btw:
女人唔係唔鐘意男人對自己講大話架咩??

講真話都要比你話,講假話又要比你話

打手

之前去到ptgf事業低潮期
有少少抑鬱
開始透過進食減壓...
醫生話我暴飲暴食
屌
其實咪都係食多少少.
d真男人真係唔識嘅

160 55都已經可以叫肥
65標準係那裏來的自信

咁你減肥啦屌你老母

咁你男朋友真係覺得咁係肥丫嘛，你唔想減又改變唔到人地審美觀不如搵過個鍾意肥妹

總結一係越嚟越淡一係你得起心肝減肥

Cls65 kg

一講小妹就gay味濃

尋晚Kelly鬧得我好啱

分手撚屌你老母

會唔會柒咗啲

哇屌你老母

好出奇咩

肥妹仔先正

菜菜妹❤️

xx妹😂❤️❤️❤️多謝u

開始拍拖可能160cm 55Kg，依家75Kg，頂得順？

咁如果你條友比同你拍拖肥左幾十磅又得唔得？

應該係美版標準

yerin。

160 點睇都要50以下...

咪係女仔160 65kg邊度標準

李紫昕

物化女性
我地唔係流水線工廠生產比你地男人嘅玩物

係

160 55都叫肥啦...

出膠po冇人回要自己回自己

女朋友都差唔多 幾好攬
對唔住 激嬲左你
我愛你

146磅喎
好肥
如果從正常bmi 正常而偏瘦既重量
應該110磅左右

正常而偏瘦既重量，起碼對腳望落去瘦 塊面望落去瘦呀

完

你真係好男人
點解我男朋友唔係你

唔需要 一日3餐改2餐
午餐一餐 晚餐一餐 咁樣減得仲快

屌 我仲得閒回你 我好多文宣要做

初期:

可以試下食d油份較低的食物。
早訓。
多d慢跑(最好6~8公里)

中期
gym
快跑( 1 week/3-4 次/6-8km/速度:5分鐘/km)

樓主自己打自己係做乜事

肥婆。。。怕怕

唔關肥事

肥仔就肥仔啦妹乜鳩

我都試過 後尾瘦咗就瘋狂識男仔

幸福肥係幸福先有
佢令你唔幸福就會唔肥
到佢見到你唔肥就會叫你靚女
然後你又會幸福肥

根本絕配

qq

召喚龜頭小嘴

但你都要知現時社會標準 唔係你話點就點架

din 160 65真係岩岩好

我男朋友都仲喺叫我食肥啲嘅階段
而我仲繼續肥緊
佢係咪就快唔要我啦？

得意到犯晒規
同我女友一樣

我要創造出我自己嘅標準
唔受社會規範
they keep talking,I keep walking

160 成60Kg係好肥
邊到標準

Sis唔好咁諗

認真記住樓主自問自答，
標準打手回覆，
感情台個個都咁應人

咩打手

cctai鍵國能是咪on9
開個po都話打手==

我同你差唔多 166 60

共勉之

拉

肥先多汁

標準肥婆

其實要睇埋脂肪同肌肉比例
剩講磅數無法作準

遲下呢就死肥婆躝上床俾我屌啦快

廢post 不推文回覆

體脂比17%

我男178先64~65kg, 仲有個大肚腩

Over 60真係好難討論...

此po已完

分手啦
男人有肚腩代表佢開始懶 唔再愛你

sis，你去睇睇精神科好啲

on99

話你標準即係覺得你應該瘦返d.
叫你肥妹仔已經係覺得你好減啦仆街。
再叫……叫撚咩仲肥落去比你坐撚死，走左啦

aya 點解咁撚肥 你食嘢求撚其

我男朋友成日同我玩坐蓮

佢有冇喊?

標準啊 男人嚟講

爽到喊？

過60好肯定係肥 一野減到50先睇落唔肥

香討？

dllm 咩標準65kg 男人就差唔多
160 65 都講得出標準 cls

?咩叫男人就差唔多
性別歧視
死毒撚

死毒能死全家

......
唔係話咩野。你男朋友又冇叫錯你

哇。。。好撚肥

？

樓主好靚

你好好眼光

175 67kg已經係乾身大隻仔

佢叫我唔好減 鐘意我多肉

咪on9啦 我男朋友咁樣個肚腩勁大

其實最緊要係睇體脂率，見過170 65但身材fit到癲

肥妹有咩問題肥妹冇罪架

奸奸

自己俾建議自己

你就好
有d

精神分裂？自己覆自己
睇番你之前啲post 又話170
你1個月內矮撚左10 cm？！

拉

笑左 咁都比你發現左

我160 55都覺自己肥到唔敢照鏡

之前個Ex 165 60kg個肚屌屌下都起曬摺

skinny fat

善用起底功能

係標準肥婆

你男朋友唔夠愛你姐 當年我163cm 87kg佢都一樣讚我靚

起底 block 拉

唔做運動又食得多怪得邊個
利申BMI由32瘦返落24

sissy受呢個社會封建思想所限制喔

sis係咪讀cu叫emilia啊

四年未掂到60 174cm 絲但56kg 瘦底無波 我寧願開頭係肥之後慢慢減

唔係

阿女朋友

你對波好撚大？
邊度標準

U U
___
___
___

屌 我都想講

你講啲嘢好似我6年前個女朋友 不過其實都幾sweet啊

bmi 25.4 喎

佢補返係55kg

啖啖肉

你就on9 睇體脂率架嘛

小器就小器啦
人地講事實又要嬲

在下敢問絲打是咪三個波或以上

差啲以為話好肥嗰啲係model，原來係紙板公仔來

6對波

係！！！

肥絲大人我冇嘢問

支持樓主，香港女仔太瘦了，成排骨咁，非洲兒童咩，比較喜歡像妳一樣有肉感的女孩子😘

仲肥撚過我

假膠味濃， 咁都上熱門， 善用不推文

收皮啦肥閪

65算係標準嘅頂,可能係有車胎.

我178 65喎絲打

169 56kg但我啲脂肪肥係曬個肚腩到 褲一定要著L size 同埋Free size嘅橡筋褲頭 所以體重唔可以作準

咩肥絲

我瘦絲(sushi）

我肥屎忽腳同波

你係你 我係我wo巴打

lm

做咩唔轉ac

點做到17% 你運動員練到成身肌肉?

精神分裂？

笑4

我163 65kg
男朋友話仲要養肥我
真心咩

17%wo

btw小妹泳隊女神

無論肥婆幾黃都好
連登仔都係會同肥婆割蓆

你都係想人話你唔記得轉acc啫

男人黎講都算幾標準 認真

佢地on9

肥左咪減囉
不過肥都要有自信 係最大嘅吸引力

咪俾啲on9 po上熱門啦

如果喺真 咁就唔同講法

大笑咗岀嚟

自己覆自己

咁你又誇張左

不推文

Ok六奶仙人

打情罵俏

你要珍惜

？-.-